支那01民調有7成幾人話阿叻輸咗，係得連登話佢贏咁代表啲咩？

連登仔：反主流=型

點解要叫條撚樣做叻，要叫佢做賤種狗

咁又唔止連登
有個別Facebook用戶都話杜汶澤明明有好牌但係坳唔贏吹水王

嗯

是旦

佢英文名

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

屌, 哩D 野爭黎有咩用. 咪俾你贏晒佢囉

又贏啦, 開心啦

講真, 果7成黃C堅定不移, 係冇可能輸民調架
唔通呢班黃C會因為阿澤辯才唔好就走去支持殺人魔支持者咩?
用下腦啦

仲有, 如果你係黃C, 知道阿澤唔夠阿叻駁, 你知道做民調就更加支持阿澤啦
咪同泛民成撚日打既告急牌一鳩樣囉

連登有人帶風向

拉

論觀點，叻哥相信自己眼睛，係無得駁。論整體分析，杜係壓住黎打，只係叻哥既態度輕描淡寫，感覺好似佢贏姐，但唔難睇到，好多時叻哥比杜疾到語無論次

抄登平行時空又一例證

Natalis

好名用落仆街度 sosad

我會話杜生係贏，但贏得唔夠盡，明明好多位可以串得荷蘭叻再深入啲

佢輸又點贏又點

個民調不如叫黃藍陣營人數分布算啦

理撚得佢
下次叫佢做口撚力算

連登好多三毛